平安夜一齊入黎唱聖誕歌

有拍拖既各位祝你地：

We don't talk anymore
We don't talk anymore
We don't talk anymore
Like we used to do
We don't love anymore
What was all of it for?
Oh, we don't talk anymore
Like we used to do

Like we used to do

Don't wanna know
Kind of dress you're wearing tonight
If he's giving it to you just right
The way I did before
I overdosed
Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain
Oh, it's such a shame

正評：點都要燈中

感

情

問

題

fk fk fk fk fk fk
fking all the way

Gooooooooood

帽親節快樂

今晚約老母出尖沙咀囉一係

今年登唔中出年一定中

老母同老豆出啦...